Ahoj. Děkuju Ti za Tvůj dopis. Ptaš se mi, jaký je můj týden? Každý den od pondéli do patku se učí češtinu. Pracovni den začiná brzo rano, protože v 9 jdu na univerzitu. Po vyučivani vracím domů. V pondeli obvykle v 1800 posloucham rádio. V útery večer se divam na zajimavy program. Ve středu delám domácí úkol. Ve čtvrtek jdéme s Monikou do kina na historický film. Odpoledne v pátek obvykle jdu na nákup do supermarketu. O vikendu odpoledne mám volno V subotu v 13 pojedeme s dcerou na výlet na hrad Karlštejn. V neděli v 15.00 mám rád tenis. Těšim se, že odpovidá rýchle. Tva Eva
